[
    {
        "randomId": 472
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama arusha nyoko kuzinga inkanda",
            "option_1": "Urufunzo",
            "option_2": "Intorezo",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite imfizi y'ihariye ishyanga rya yonyine",
            "option_1": "Agahinda mu murima",
            "option_2": "Intobo",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Agahinda mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Katurutse i Bujinja",
            "option_1": "Intumbi y'ihene",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_4": "Inkono n'urweso",
            "correct_answer": "Agatsinsino k'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyabwiza mu mpinga",
            "option_1": "Insitare",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Umbwato; ibitwikurura"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Wacana mu ruzi umuriro ukaka?",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Umuvumu",
            "option_3": "Ikigoli",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirancubakirimo",
            "option_1": "Icyugu",
            "option_2": "Amateke",
            "option_3": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ibitugu bya so birarenga urugo",
            "option_1": "Inzoga mu kibindi",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Imyugaruro",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ubukumi bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hirya hariya hari imizo n'iminzenzi",
            "option_1": "Inkuba mu rugano",
            "option_2": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_3": "Umuhanda",
            "option_4": "Isogo n'inyabutongo",
            "correct_answer": "Isogo n'inyabutongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirampirima aratwite",
            "option_1": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "option_2": "Uruzi ku rutare",
            "option_3": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_4": "Ingwa",
            "correct_answer": "Akamuga karimo ibishyimbo"
        }
    }
]